順x速遞 總有一間係你附近

紅色資本 靠食香港人嘅人血饅頭長大
利申：不支持任何違法行為

10

9

收到

8

7

呢間野幫對家幫到盡
黑色衫都唔送

佢D智能櫃有CCTV架 但係冇人看管

要set up 幾多敵人先夠

舖頭

自我審查咁大單野你都唔知？

咪on9 樹立咁多敵人

咁係唔係佢旗下既野先

可唔可以暫時唔好係中資都搞

有咩意義？ 真係想香港好似67暴動咁？
冷靜啲先啦

道德撚

幾時先肯對翻個政權？咁多野未做，係要搞啲支線先

國企先啦

我都覺得呢個樓豬IDEA好ON9
幾時開始連登變到有反對意見就會比人話，唔係個個意見都要採納架大佬

全部中資你拆撚曬
政府建築笑住望你

因為唔夠打 打啲夠打既